[基金][正視聽] 其實留官司費個必要性真係有咁大？仲要留咁多？

老實講，我覺得留咁多錢打官司呢個行為有啲問題

嬴既話，新政府自然會特赦哂所有被捕人士，到時有需要打官司？

場運動輸左既話，仲覺得港共會比人打官司咩？，就算比你打，真係會比你勝訴？留番啲錢比義士著草好過啦，唔係既話大家都係集中營見

咁你話而長期抗爭，中途真係會打官司喎，咁咪留住一半先囉，你做得好既話，你真係唔洗擔心冇人捐喎，以而家已經醒覺既香港人黎講

而家總共8000萬先用左好似大約200萬，當你留4000萬打官司，咁仲有成3千幾萬黎幫手足，大佬3千幾萬啊，大家諗下啲勇武既裝備/工具可以升級到點，仲有義士既衣食住行嗰方面真係完全唔洗擔心

大家諗下官司費呢樣野真係咁需要？我會覺得冇而家就唔洗之後，留官司費好似諗定大家會輸咁，個人意見

我覺得基金使用方向可以改一改，唔洗留哂打官司

其實可以搞多個基金for買裝，我一定支持

推

留咁多錢，啲錢有幾多係俾律師賺

[行動] 目標啊！！！無論928、929、930同101 希望盡量都有個目標

10月1日，仲未有行動目標既共識，唔諗定既話，好難keep 落去

希望612可以留意下

如果真係做到野比大家睇到, 用住一半先都無問題, 因為真係乾塘只要群眾認為你做到野, 一叫捐款好快又籌得返。

屌埋今朝好啦，想再屌101後再嚟，依家專心推行動post

請善用不推文

係啊，就係想講樣，而家hold 住哂，遠水不能救近火

推多5次就101之後再開

推多四次